Lenovo Miix 720 換mon

爆左mon, 個touch screen 功能壞埋
原廠報價2500
有冇師兄去過華強北換mon?

維修冇咩問題，買野就會出事，應該800以內人仔

師兄有冇經驗？
800人仔係咪原廠貨？

果到太多鋪頭，當時以我經驗，搵咗一間佢係特登拆個mon落嚟查個型號，再call佢個fd搵個mon返嚟，大約等咗半粒幾鐘，一裝5分鐘都唔駛。應該係原廠貨 / 大廠貨，因為個mon 唔support部機driver可能會冇野顯示 / 較唔到亮度，我依部完全冇問題，冇touch mon 13.3吋換咗450人仔

唔該哂
同樣係lenovo?